# SOURCE - API PROJECT

Nama Projek 		    : Api Service

Pengembang 				: Kazuya media indonesia

Platform 			    : Web 

Programmer 			    : Arif Efendi | arifefendi304@gmail.com

Programming language	: PHP framwork Codeigniter 3.1.10 with Json Web Token

server 					: PHP Version 5.5.15

Database System 	   	: Mysql Database



# DOKUMENTATION PENGGUNAAN API SERVICES

buka file notes.txt

ada di : 
api_master_kazuya -> notes.txt



# IMPORT DATABASE

copy file sql Databasenya, ada di  : 

api_master_kazuya -> db -> db_restci.sql